整左個香港人先識既鈴聲

有鑑於近兩個月POPO既英勇行為實在太多，所以我認為有必要整成鈴聲，等不經意間可以提醒到其他人唔好忘記POPO既英勇行為，而我首先試整左一段鈴聲，由偉大既香蕉糖POPO聲演

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳